突發！唔知係咪清算近？？

打黎講得出英文名，又係扮熟咁都唔認得之類...etc
講左兩句我話你搵邊位？跟住佢就收左線
各位手足請小心

同場加映兩隻大陸狗，唔知關唔關事

Push

兩隻支狗頭相一樣

係 一路都無收過呢d msg 突然就黎兩件

係咪比藍絲起咗底

前排有手足出過po話清算前幾日收到古怪電話

巴打小心啲

應該無